唔訓既你 依家做緊咩野?

岩岩返到屋企

憂慮緊半年畢業之後搵咩工

話說英文小說 真心難睇過啲eassy

睇緊GME

仲未上堂
呢隻病好惡毒

好多深字

eassy反而仲易明。小說太多奇奇怪怪嘅字
好似kindle內建咗好多功能

好難揾工

+1

到時先算啦

唔想再讀幾年先揾工

真
中文都唔想睇
更何況英文

唔知佢點收科

學22巴咁準備下先

所以我幾鍾意學徒訓練。公司會供你讀書 仲有工作機會畀你

我本身幾鍾意睇書

咁支持巴打

SH中

好想食魷魚

喊緊

睇緊連登有咩好睇 但全部都係GME

燒魷魚？

食啦

泰式燒魷魚

點解呀

真
全世界睇實會發展成點

難搵啲喎

同意。食住魷魚絲先

樓主都有入？

冇啦
窮撚玩唔起股票

比好奇傳染咗
我宜家去上堂

好奇啲咩

會員名

屌

好靜

訓唔著啊！！！！！

睇戲

屌緊文
今晚唔使瞓

唔巧喊

2 pages

樓主辦事不力

上完堂喇?